巴們係咪都會成日讚自己黎掩飾自卑感

我男朋友成日都會讚自己係天才
例如煮左餐飯好好食 之前幫我破解左adobe ps ai
佢每次都會話 嘩我真係天才/冇計啦天才/call me genius
咁我有次我就笑笑口咁同話 乜你咁自大架 (其實我真係冇咁嘅意思 純粹係想抽下水)
點知佢就即刻認真左咁話 你估我真係咁自大咩 我係以咁嘅方式黎令到自己冇咁自卑喳
個刻覺得好似傷到佢自尊咁 但我真係冇惡意 佢之後再講我都冇再出聲 每次都會諗起佢個句
各位巴係咪都係咁？

似係你睇小人

9up下都唔得

人9up人9up
你都講唔到個神粹
你男朋友心諗你係咪弱智

但其實好撚柒聽得出好撚自卑

煮餐飯好食讚下自己 好正常啫
咁冇人讚自己 唯有自己讚自己

我有話好食架

咁我都係講下笑姐 估唔到佢認真左

咁廢飛左佢啦

唔係讚下自己有問題現實我遇過呢啲人啦，佢講果句call me genius真係聽得出呢啲人好自卑，怕比人笑？定唔知咩心態啦總之幾柒下

咁佢都係同我講姐 有時聽佢講佢屋企嘅野真係睇得出佢幾自卑下

分手囉 咁委屈你

其實xyz 世代係鍾意咁講笑

樓主講果種擺明係毒撚扮有自信果種啦

有無諗過其實連嗰一句都係9up? 佢發揮緊幽默感

我相反，就算身邊人點樣話我做得好，點樣讚我我下意識第一諗法都係佢地串緊我
雖然我都知唔係，但係成長經歷對一個人嘅影響真係好大

正常 越樣衰既女 越會自己話自己係靚女

自大嘅人扮謙虛
自卑嘅人扮自信
其實都係介意人哋點睇自己
一樣係咁礙眼

收皮啦有女都自卑？屌你老母

其實成個conversation都似鳩噏
咁認真做乜

Over-interpret

屌 本身已經冇人讚 依家連讚自己都唔得

唔係呢 聽得出唔係9up

係,會成日講埋連登仔平均身高180,月入5k呢啲on9嘢